東京喰種 Re 118

有冇巴打知呢個字點讀

真想問，打又唔識打

可能又係Ｄ自創字呢

死 夕 有邊讀邊

讀屌

瓏澤dum左啲咩比金木

十字架

亞門條鍊

個堆細路係V?

睇個款似